Consolidated Police Misconducts - all with Video Clips

At the request of those who want to share amongst non-Chinese readers, this is the pure English version of the earlier post:

On the list are those more obvious Hong Kong Police misconduct incidents which are evident from video clips available on the Internet. Many incidents might involve criminal conducts on the police officers' part (like the Chu Jing Wei case). Hopefully the victims would consider contacting lawyers (such as through 612 Fund, Spark Alliance, Civil Human Rights Front) to follow-up on making reports/claims, otherwise culpable officers might escape justice. Also hope this list could help foreigners to gain a better understanding of the situation in Hong Kong concerning police's misconducts.

Bilingual list with hyper link to video clips in PDF format (will be updated from time to time) :

Below is the English TEXT version

---------------------

12/6/2019 - Admiralty - Police deployed Tear Gas at an authorized assembly location, and at the same time contained the place such that people had no proper way to leave. -

12/6/2019 - Admiralty - Police officers threw a person onto the ground when that person did not have any movement, and then battered him with baton. - 00:15 - 00:28 -

12/6/2019 - Admiralty - Police officers repeatedly used baton to batter a lady who was already on the ground with her hands covering her head. - 00:28 - 00:40 -

12/6/2019 - Admiralty - Police threw brick towards protesters. - 00:40 - 00:43 -

12/6/2019 - Central - Police officers used Pepper Spray and baton to subdue a person who carried a box of distilled water. - 00:40 - 00:58 -

12/6/2019 - Central - Police officer pepper-sprayed at a foreigner sitting on the side of a pedestrian walk who did not make any offensive move. - 00:59 - 01:14 -

13/7/2019 - Sheung Shui - Police Officer deployed Pepper Spray at a man who had already kneeled on the ground holding both hands up. - 03:29 - 03:33 -

21/7/2019 - Yuen Long - Police refrained from taking enforcement actions against thugs who carried out massive assault upon civilians in Yuen Long. -

28/7/2019 - Shang Wan - Police officer pushed a woman to the ground when he is not taking any arrest or enforcement action, and then left the scene. -

3/8/2019 - Mongkok - Police officer kicked a lady's head when she has already been subdued on the ground. - 02:36-02:51 -

11/8/2019 - Taikoo MTR - Police officer repeatedly battered a person's back with baton when that person had already been subdued on the ground. - 00:21 - 00:27 -

11/8/2019 - Taikoo MTR - Police officer used pepper-ball gun to repeatedly shoot at the head of civilians in extreme close range. - 00:04 - 00:11 -

11/8/2019 - Tsim Sha Tsui - Police unnecessarily fired bean bag rounds when there was no charging at the scene, causing a young girl to lose her right eye and have her right facia bone severely ruptured. -

11/8/2019 - Causeway Bay - Police officer put a stick into arrested person's backpack from behind (not certain from the clip whether the stick belonged to that arrested person). -

.... continued in the reply below (due to character limitation)

.... continued from the main post

24/8/2019 - Kowloon Bay - Police officers dragged an arrested person on the ground and, while doing so, a police officer battered that person's head with baton. -

31/8/2019 - Prince Edward MTR - Police officers repeatedly battered unarmed civilians inside MTR cart who were already kneeling on the ground and deployed Pepper Spray at them, and then left the cart. -

31/8/2019 - Prince Edward MTR - Police officer put mask fell off from another onto the arrested person. -

31/8/2019 - Prince Edward MTR - Police officers used baton to batter and deployed Pepper Spray at civilians who did not act offensively and had no place to go. - 00:53 - 01:09 -

2/9/2019 - Mongkok - Police officers repeatedly battered a boy already subdued on the ground, who had merely said the officers had lost their conscience. Police management could not answer why he was arrested. -

7/9/2019 - Tai Po Market MTR - Police officers battered an unarmed boy at his head with baton, causing head injury and bleeding. UK Sky News interviewed the boy later. Video clips show the boy did nothing illegal. He was injured during the arrest and stitches were required. The Police did not charge him afterwards. - ,

7/9/2019 - Tai Po Market MTR - Police officer repeatedly battered a person's back with baton when that person did not make any move whatsoever. -

8/9/2019 - Mongkok - Police officer picked up helmet from street and casually placed it with other items in front of a person who was subject to search. -

8/9/2019 - Causeway Bay - Police officer deployed Tear Gas at reporters and passerbys in close range with no good reason. -

8/9/2019 - Mongkok - Police officer scolded elderly from "Guardian of the Children" group and called him cockroach for no reason. -

15/9/2019 - North Point - Police officer repeated made abusive gestures to female civilian (a famous DJ). -

15/9/2019 - Causeway Bay - Police officers deployed Tear Gas at reporters from MTR exit, and then retracted back in the MTR station. Cannot see at all any reason for deploying Tear Gas. -

21/9/2019 - Yuen Long - Police officer kicked a person wearing yellow shirt on the ground who did not move. Police in press conference said the video appears to show an officer kicking an "yellow object", but not sure if that is a person, bag or vest. -

Unknown date - Unknown Location - Police Officer deployed massive Pepper Spray at a lady who did not make any resistance or offensive move. - 02:54 - 03:27 -

各位幫手share 出去

應該長期置頂！！

Pish

Po去World 台